連登好似變左第二個世界咁， 一個live post 都唔見

連仔 你應該見到問題好嚴重

解決辦法有好多巴絲都提過
雖然唔想連登變一言堂 但依一刻實在無辦法
對家一路強權高壓分化風向

admin 有無計劃來緊點搞好
成兩個星期感覺愈來愈嚴重

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

比返p牌仔推post啦好心
當初話p牌仔鳩推帶風向
而家block完，你班純正連登仔又一個有用嘅post都唔推，日撚日係到玩偵探遊戲

咪係 iPhone post幾日都唔沉
仲有感情台呀果d呀乜撚野男女朋友 推左幾日熱門

我覺得9gag個三層分類幾有用
中間多一層比短期被大量推post 用
eg 現場post 可以過咗事發就沉返
唔洗阻住熱門

同感。
push

其實連登可以定係某啲時刻停晒其他區既post 上common 既熱門同吹水台

個人覺得太多無聊post 上晒吹水台

因為係哂集中post

推

得十幾個comment推既都可以上熱門
連登係咪搞錯左d野

好多iphone post

有同感
見到有d post想推又推唔到

問題唔係推post, 咁做只係同對家鬥人多鬥多時間
既然連登係今次運動既資訊平台 點解要俾人搞彎

其實成個月都係咁...

仲要好多人想推返都推唔到，唔知點解有用po係度上唔到去

建議依個時間 感情，明星果啲post 咪俾上到熱門 吹水台

push

雖然咁有減士氣， 但對家進化真係快過我地

各位有咩建議可改善到依個情況

弱弱一問
Live post即係新聞live?

Agger ar diu

有集中討論po架啵

熱門十個有4個係 唔關事 咩行動都冇
感情post